中學出來做野vs讀完大學搵野做

邊樣抵 有無邊位巴絲分享下經驗

中學出來做野早做早有經驗
讀好啲書為未來鋪路

我仲讀緊ive 雖然未必夠料讀大學 但係諗起人地唔讀書出來做野 到我第時讀完出來做野撞到佢地就熟手老屎忽 自己先新手上路就唔知點算

點解唔一路讀書一路返part time?

睇你做咩啦
Sell屎肯定冇分別

睇你讀咩啦，有啲工要讀番來

再想問多樣野 你地返part time通常咩時候返

朝早返學 放學就返 定禮拜六日返

之前有返過惠康

有好多工無大學學歷唔會請。

同埋工作經驗係要相關先叫工作經驗

有中學同學讀完中五再讀咗兩年ive就出嚟做嘢，早幾年結咗婚，而我

我見身邊啲同學中五畢業都結埋婚
生活得唔錯

你做pt都係濕勁野
唔通又做返你嗰行囉

同感

唔洗返學就返

即係禮拜六日？之前試過放學就返 有幾日頂唔順 放學之後無返到去 留係屋企就比老母屌

可惜我的科目是IT

屌，你讀it，咁中六出黎嗰啲係咪都做到it呢行呀？
做唔到呀嘛

同埋若果你唔係要番工學費，就唔好做咩惠康了，呢啲經驗無用的，搵間it公司做下intern仲好。順便睇下呢行係咪真係啱你。

我本來無咩興趣 基本上係典型毒撚類 中學選左it科 讀下讀下就讀到而家 但係又唔係話對it特別熟 所以無做過同我同科有關既part time

我依家星期一都唔洗返學,所以會返埋星期一。每個星期六都有野做,所以只返星期日,一

差唔多 星期五day off就去返工 同星期日
得閒就搵下炒散工

個人認為
Ive 加大學畢業都要最少5年
假設1個月搵15k，1年有180k
5年有900k
未計學費同青春
浪費左個首期 好似係

利申 18歲做緊老救pt 勤力少少可以月入30k

你可以諗下唔讀大學有咩工係你做到但人地做唔到，而又搵到自己認為足夠既錢。同埋諗下自己又有咩才能，唔讀書都可以靠才能搵到錢，或者一份好既工。同埋好視乎你其他方面既才能，同人際關係，毅力，努力等等。

諗真D，讀到大學既人家人社經地位普遍較高，見識到見人都會多，待人接物多數好D，價值觀都比較全面，所以一般都搵到份好D既工。

我建議你可以唔讀書，搵到真正興趣時再進修，唔好為左一張沙紙而讀住先，到頭來對事業完全無幫助~

而家新制可以直入大學 Year 3
好似係

冇話一定要讀大學 但中學畢業就真係搵唔到咩可以做成世嘅工 投正皮叫你中學就出嚟做嘢嗰啲係昆9你

係，我之前28分poly civil收我都唔撚讀，入左香港電競男拔萃，打機又勁讀書又勁，kongu仔就收皮啦